有無巴打食開雪茄？買左支雪茄唔識食

有無人教下我？

有cutter 火機 之後開嚟燒

唔好入肺